邊個仲會買佢

想問仲有冇人會揀

推